<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="ml_implementation">Implementasi Maxlock</string>
    <string name="ml_status">Status MaxLock</string>
    <string name="applock_accessibility_service_summary">Layanan yang mengizinkan kamu untuk mengunci aplikasi-aplikasi kamu</string>
    <string name="applock_accessibility_service_description">Jika kamu menggunakan Implementasi Maxlock no Xposed, layanan aksesibilitas ini akan digunakan
        untuk mendeteksi perubahan aplikasi. Tidak ada data yang dapat atau akan dikumpulkan dari layar kontenmu dalam situasi apapun.\n
        Meskipun layanan ini tidak menyediakan fitur aksesibilitas apapun, sangat dibutuhkan sebagai fitur utama dari aplikasi untuk bisa bekerja.
        jika kamu tidak menggunakan implementasi Xposed bawaan.\n
        \n
        Perizinan:
        - Mengobservasi kegiatanmu: Perizinan ini diminta secara bawaan untuk semua layanan aksesibilitas, dan tidak secara langsung dibutuhkan oleh MaxLock.
    </string>
    <string name="implementation_default">Default - membutuhkan Xposed</string>
    <string name="implementation_no_xposed">Tidak ada \"root\"/Xposed</string>
    <string name="xposed_success_information">Xposed diinstal &amp; aktif, mengagumkan!</string>
    <string name="implementation_alert"><i>Sejak tidak adanya versi Xposed menggunakan sebuah layanan aksesibilitas, ini bekerja untuk setiap perangkat tanpa modifikasi sistem.
        tapi juga mengkonsumsi lebih banyak RAM (memori sistem) dan baterai.\n Karena itu sangat disarankan untuk menggunakan implementasi bawaan jika kamu memilikinya
        Kemungkinan untuk menginstal  Xposed atau sudah memilikinya terinstal!</i></string>
    <string name="xposed_inactive_warning">MaxLock tidak dapat menghubungkan metode-metode sistem Android dibutuhkan agar dapat bekerja. Ini mungkin memiliki beberapa alasan:\n
&#x2022;<i>Xposed Framework tidak diinstal</i>\n
&#x2022;<i>Xposed diinstal dan aktif, tetapi kamu tidak mengaktifkan MaxLock di instalasi Xposed ("Modul"tab) atau tidak melakukan reboot setelahnya.</i>\n
&#x2022;<i>Xposed Framework dinonaktifkan oleh Xposed safemode. Lihat pada Xposed Thread di XDA untuk informasi lebih lanjut.</i>\n
&#x2022;<i>MaxLock mungkin bisa mengalami galat. Kamu seharusnya mengirimkan saya sebuah laporan kesalahan dari bagian bawah layar ini nantinya.</i></string>
    <string name="accessibility_inactive_warning">Layanan Aksesibilitas tidak diaktifkan. Tekan disini untuk mengaktifkannya di Pengaturan, tanpa itu, aplikasi pengunci tidak akan bekerja!</string>
</resources>
